好多連登人係唔係唔識字，唔識抵死點解

完全唔明點解咁多人係度話個女仔抵死。

佢地係唔係覺得，自己既行為導致自己死亡，就係抵死?如果係，佢地遲早死個陣都係抵死。

一個普通女仔，無做過咩傷天害理既事，無損害過指責佢既人既利益，可能只係趕時間，無留意馬路情況，結果被車撞到，點解就要被班人指責，話佢抵死?

佢地會話，搞到小巴司機面臨指控，咁唔係抵死？我想講，如果小巴司機係無辜，但係最後被入罪，呢個係法律既問題，唔係女學生既問題。分唔到無辜同有罪既人係法律既問題，唔該唔好連問題係邊都分唔到。

女學生唔係蓄意令小巴司機被起訴，有得再簡，個女學生一定唔會想衝出馬路，唔會想死啊。

如果屌人大愛撚，道德撚，可以阻止到錯誤而極端既想法，咁我覺得係時候，為呢班只會鳩屌既人起返個名號，壓抑而家連登只會無建設性地指責既風氣。

你係大愛撚
你偽善

Ching唔使咁勞氣

班現實世界既失敗者上黎語出驚人，除此以外佢地人生都無咩意義

同個班小學雞/loser 認真就輸了

咪就係
咁上心好易爆血管架
btw，個小巴司機幾時判刑？
等我開返個post賀一賀佢
危急情況都應付唔到學人做司機

中哂